house28 死左?????

上唔到

樓爆啦 重睇

睇租唔得咩...?

我仲以為比28house block左

SHORT左幾日

樓爆左